有玩牛熊既手足入一入

如果入左牛但街貨到99%都未返家鄉係咪已經無機會？
隻牛跟跌唔點跟升

無人？

你買個時有溢價就係咁

應該話你買個時多唔多溢價 上幾日2318同700咗升得咁勁 牛仔俾人搶到貴哂 我見到有隻牛高50%溢價都有人買

99%人地一走係咪跌得仲勁

溢價其實係咪代表隻牛熊升左幾多？

即係比理論價貴幾多
但市場無可能0溢價
正如負溢價你都唔信咁著數

明晒 唔該巴打

應唔應該斬

你有信心qq升咪坐下先

問下d 90後同事啦🤗

其實要睇埋發行商係咪出名西價。俾返個實例你，100%街貨都可以逃出生天。不過自己要好有決心，果幾日試過正股冇乜跌，隻牛人踩人急跌。

其實邊D發行要避

瑞x
GS 唔錯

瑞x 高x

高x正宗仆街來 條款靚但次次開價闊到仆街

老麥閪中之霸

瑞信定瑞銀，做乜要打x

我買開摩通、法興，不過高街貨量、高溢價果D要自己識避

溢價等於每日時間損耗值嗎

輪